海富A出口封左，仲有咩路去運物資

好多，c出口嗰啲都得，你去到跟住人行就得